<resources>
    <string name="app_name">CoordinarLayoutDemo</string>
    <string name="empty_view_hint">暂无数据</string>
    <string name="no_network_view_hint">暂无网络</string>
    <string name="error_view_hint">加载错误</string>
    <string name="text">张维功：倾力打造“阳光财险”
从389家候选股东到7家准股东，半年的艰苦历程，张维功领导的阳光财险从一开始就注定了其不平凡性。
此前曾任山东人保副总，后任江苏和广东保监局局长，曾是保监会系统最年轻的正局级干部，却再次“下海”。
再做企业，既有原来公司的底蕴，又有监管的经验，这是一种优势，可以把这种难得的资源运用到公司的管理工作之中。
股东的光环及其所蕴涵的巨大业务资源已经令阳光财险在业内备受瞩目。阳光财险经历了半年多的艰苦历程，才完成了股东调整。我们从389家候选股东中筛选出现有的7名股东。公司股东情况理想，股权结构合理，其中中国石油化工集团公司、中国南方航空集团公司、中国铝业公司、中国对外贸易运输（集团）总公司均属国资委直属的企业，也属于行业的龙头企业。广东电力发展股份有限公司是国有控股、目前广东省最大的电力上市公司，公司实力雄厚，投资广泛，完全符合现代企业制度的要求。这5家公司各出资2亿元人民币，各占股本总额的18.18%。另外,阳光财险还吸收了创润和长安两家中型民营企业入股。
阳光财险采用的是业务、财务、再保险一体化核心业务系统，这在国内所有新筹建的保险公司中是独一无二的。此外，公司推行的知识管理，这在国内保险同业中也是第一家。最大的再保险公司之一的瑞士再保险公司已经成为公司的首席再保人，并建立了业务战略合作伙伴关系。阳光财险与瑞士再保险公司签订了正式的合作备忘录，瑞士再保险公司将为阳光提供业务培训、风险管理技术传导、风险管理及技术运用、新产品开发等领域提供支持。
阳光财险的股东均为石化、航空、电力、运输、能源的龙头企业，单笔业务的保险标的巨大。虽然11亿元的注册资本金已经使阳光财险成为我国18家获筹建保险公司中的龙头，但要想拿下股东业务依旧像“蛇吞象”一样艰难。
阳光财险一开张便“全面开花”。119个产品已经提交保监会报备，具体涉及车险、企财险、家财险、工程险、水险、责任险、保证保险、意外险8大类。网络的搭建已迅速铺开。北京、上海、江苏、广东、山东、深圳、重庆、河南、黑龙江等九家分公司已获保监会批准筹建，其中黑龙江、江苏、山东三家已通过了当地保监局的开业验收。然而，张维功也承认，在当前保险产品同质化严重、盲目价格竞争的市场环境下，“阳光财险很难出淤泥而不染，但我们会尽量让自己身上的泥巴少些。”
我们的发展是无止境的，但同时又是适度的。我们会在考虑企业本身的承受能力和企业发展的不同时期的情况下，向大的方向不断发展。同时在能力足够的前提下，加快网点的合理布局。不过，我们组建分公司有四个原则：“一把手”原则、管控原则、市场容量原则和盈利原则。可能与别的公司有所不同，我们是先选好领导班子，再设立分公司。我们计划到2006年时，在全国盈利水平高的省份开设分支机构，3年内要成为最好的新兴公司，10年后成为最好的保险公司。
张维功：倾力打造“阳光财险”
从389家候选股东到7家准股东，半年的艰苦历程，张维功领导的阳光财险从一开始就注定了其不平凡性。
此前曾任山东人保副总，后任江苏和广东保监局局长，曾是保监会系统最年轻的正局级干部，却再次“下海”。
再做企业，既有原来公司的底蕴，又有监管的经验，这是一种优势，可以把这种难得的资源运用到公司的管理工作之中。
股东的光环及其所蕴涵的巨大业务资源已经令阳光财险在业内备受瞩目。阳光财险经历了半年多的艰苦历程，才完成了股东调整。我们从389家候选股东中筛选出现有的7名股东。公司股东情况理想，股权结构合理，其中中国石油化工集团公司、中国南方航空集团公司、中国铝业公司、中国对外贸易运输（集团）总公司均属国资委直属的企业，也属于行业的龙头企业。广东电力发展股份有限公司是国有控股、目前广东省最大的电力上市公司，公司实力雄厚，投资广泛，完全符合现代企业制度的要求。这5家公司各出资2亿元人民币，各占股本总额的18.18%。另外,阳光财险还吸收了创润和长安两家中型民营企业入股。
阳光财险采用的是业务、财务、再保险一体化核心业务系统，这在国内所有新筹建的保险公司中是独一无二的。此外，公司推行的知识管理，这在国内保险同业中也是第一家。最大的再保险公司之一的瑞士再保险公司已经成为公司的首席再保人，并建立了业务战略合作伙伴关系。阳光财险与瑞士再保险公司签订了正式的合作备忘录，瑞士再保险公司将为阳光提供业务培训、风险管理技术传导、风险管理及技术运用、新产品开发等领域提供支持。
阳光财险的股东均为石化、航空、电力、运输、能源的龙头企业，单笔业务的保险标的巨大。虽然11亿元的注册资本金已经使阳光财险成为我国18家获筹建保险公司中的龙头，但要想拿下股东业务依旧像“蛇吞象”一样艰难。
阳光财险一开张便“全面开花”。119个产品已经提交保监会报备，具体涉及车险、企财险、家财险、工程险、水险、责任险、保证保险、意外险8大类。网络的搭建已迅速铺开。北京、上海、江苏、广东、山东、深圳、重庆、河南、黑龙江等九家分公司已获保监会批准筹建，其中黑龙江、江苏、山东三家已通过了当地保监局的开业验收。然而，张维功也承认，在当前保险产品同质化严重、盲目价格竞争的市场环境下，“阳光财险很难出淤泥而不染，但我们会尽量让自己身上的泥巴少些。”
我们的发展是无止境的，但同时又是适度的。我们会在考虑企业本身的承受能力和企业发展的不同时期的情况下，向大的方向不断发展。同时在能力足够的前提下，加快网点的合理布局。不过，我们组建分公司有四个原则：“一把手”原则、管控原则、市场容量原则和盈利原则。可能与别的公司有所不同，我们是先选好领导班子，再设立分公司。我们计划到2006年时，在全国盈利水平高的省份开设分支机构，3年内要成为最好的新兴公司，10年后成为最好的保险公司。
张维功：倾力打造“阳光财险” 从389家候选股东到7家准股东，半年的艰苦历程，张维功领导的阳光财险从一开始就注定了其不平凡性。 此前曾任山东人保副总，后任江苏和广东保监局局长，曾是保监会系统最年轻的正局级干部，却再次“下海”。 再做企业，既有原来公司的底蕴，又有监管的经验，这是一种优势，可以把这种难得的资源运用到公司的管理工作之中。 股东的光环及其所蕴涵的巨大业务资源已经令阳光财险在业内备受瞩目。阳光财险经历了半年多的艰苦历程，才完成了股东调整。我们从389家候选股东中筛选出现有的7名股东。公司股东情况理想，股权结构合理，其中中国石油化工集团公司、中国南方航空集团公司、中国铝业公司、中国对外贸易运输（集团）总公司均属国资委直属的企业，也属于行业的龙头企业。广东电力发展股份有限公司是国有控股、目前广东省最大的电力上市公司，公司实力雄厚，投资广泛，完全符合现代企业制度的要求。这5家公司各出资2亿元人民币，各占股本总额的18.18%。另外,阳光财险还吸收了创润和长安两家中型民营企业入股。 阳光财险采用的是业务、财务、再保险一体化核心业务系统，这在国内所有新筹建的保险公司中是独一无二的。此外，公司推行的知识管理，这在国内保险同业中也是第一家。最大的再保险公司之一的瑞士再保险公司已经成为公司的首席再保人，并建立了业务战略合作伙伴关系。阳光财险与瑞士再保险公司签订了正式的合作备忘录，瑞士再保险公司将为阳光提供业务培训、风险管理技术传导、风险管理及技术运用、新产品开发等领域提供支持。 阳光财险的股东均为石化、航空、电力、运输、能源的龙头企业，单笔业务的保险标的巨大。虽然11亿元的注册资本金已经使阳光财险成为我国18家获筹建保险公司中的龙头，但要想拿下股东业务依旧像“蛇吞象”一样艰难。 阳光财险一开张便“全面开花”。119个产品已经提交保监会报备，具体涉及车险、企财险、家财险、工程险、水险、责任险、保证保险、意外险8大类。网络的搭建已迅速铺开。北京、上海、江苏、广东、山东、深圳、重庆、河南、黑龙江等九家分公司已获保监会批准筹建，其中黑龙江、江苏、山东三家已通过了当地保监局的开业验收。然而，张维功也承认，在当前保险产品同质化严重、盲目价格竞争的市场环境下，“阳光财险很难出淤泥而不染，但我们会尽量让自己身上的泥巴少些。” 我们的发展是无止境的，但同时又是适度的。我们会在考虑企业本身的承受能力和企业发展的不同时期的情况下，向大的方向不断发展。同时在能力足够的前提下，加快网点的合理布局。不过，我们组建分公司有四个原则：“一把手”原则、管控原则、市场容量原则和盈利原则。可能与别的公司有所不同，我们是先选好领导班子，再设立分公司。我们计划到2006年时，在全国盈利水平高的省份开设分支机构，3年内要成为最好的新兴公司，10年后成为最好的保险公司。</string>
</resources>
